[突發！]昨晚佛山有男子疑似被公安開槍擊倒！牆內已封鎖消息！

其中一張影片截圖

有片先有計傾

link內有片

開槍最重要嗰下又影唔到
都唔知射到邊度

似電擊槍

暫時唔清楚因咩事開槍

foshan lives matter

有可能，條片好濛睇唔清

後面好似有把刀？

冇血
係咪橡膠子彈

大陸射死人都唔係好大件事姐

一定有外國勢力終國人係唔會咁㗎！

支那日常

橡膠彈射得冧人？

老實講
我真係唔識

右腳有
佢痛到趴低之後可以見到條褲一大灘血

個人趴低咗之後
公安好似踢走咗D野
不過是但啦

蝗-1

睇到有條狀物體，但好濛

射中隻腳就趴低扮死狗

公安狗真係仁慈
換係班黑狗直接射身

香港夠日日有人跳樓死,唔係個個都上到報紙

點解會除曬衫？行刑

大陸好興叫囂就除衫

黃飛鴻？

你以為BB彈?
橡膠彈一樣可以射穿人體 會死人架

推聲援被捕車長 炸爆新巴城巴FB - 分享自 LIHKG 討論區

推

Chinese lives matter I can’t breathe

電擊槍有鐵絲連住，個支那警射完行開咁鬼遠，唔似電槍

似槍聲多，支那鬼會用電槍呢啲重視人權保障性命嘅產品咩

大陸撚有電擊槍咩

睇到d咩又震又fing黎fing去

冇俾人mag dump 唔夠過癮

條友好高

嗰撻嘢 佢企直嗰陣已經有
唔知係陰影定矇得滯睇錯

睇完頭暈

拍佢就拍啦
又要做花生友又要淆

咩事

邊有封鎖
條友唔知喝醉定本身忽忽地

有架

支那正常公安無佩槍權

唔好意思借個位

中學生：請反思一下到底再走上街頭係為乜？無目標嘅話倒不如唔好上

搞手搞活動前請三思，明知山有虎，唔係叫你唔好行上虎山，係想大家反思一下點解仲要行「呢一條路」上山。
條條大路通羅馬。

有冇下載link

無封消息但有輿論導向，唔似報道美國警察殺黑人新聞，從來唔講黑人持有武器

lm

支槍咁樣拎 同黑警一樣將訓練嘅野拋諸腦後

咁究竟係嗰槍係鳴槍示警 定係 開槍擊中

操你妈个b呀（殘體字）

手足 天下警察一樣黑

死隻支那蝗都係新聞？
死曬再報啦

Couldn’t care less

我真係覺得佢好型

俾人射完之後

仲可以講到趴你老母閪

做咩變左啫喱人

嗚槍示警但係又打中人

拉

民眾係咪on9 子彈可以穿身的 個阿叔仲行埋去

你係咪訓撚左一年？
橡膠彈一樣可以殺人

根本係行刑

是但啦

唔好射啲咁出名嘅人就得
撻我暴龍哥名

手足

2020年支那人到底用緊咩手提電話？

Blurred到仆街